Figure討論 (22) 屌你老母唔撚開Po

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

LM
原本我見冇人開 想幫手開
但一發佈就話內文不可超2500字

仆街仔 1001就自動自覺開啦
幾廿頁po唔留言 係到1001自留言

有冇巴打知點解 我post 唔到頭post 次次話過2500字

1001 Hunter

因為佢唔俾過2500字
之前成日要諗點減字數
但巳經好精要 都係要拎埋#2果行先得

下次唔好喇

平咗好多

頁面不存在

我只係copy #1 就以經話爆字

要電腦先冇限or多d？

睇唔到咩？
賽車小莫貞德 2090

隻30週年十香終於到
日本角川Store 3月26已經出貨
連掛畫特典

不過冇時間開

呢檔野成日都見佢d野會賣貴少少

佢賣日版係貴多多
但行版有機會平過其他大舖

福周同小助老師呢

1001唔開post果啲同我除衫

gay

終於引咗你出黎

我睇佢頁面好似好雞咁,其實信得過嗎

哥條友志在搶1001

係正版
不過行版好似唔係香港代理商
之前係佢到買左隻native 牛島係貼GSC代理貼
有啲貨 好似掛布見到佢都係amiami 訂番黎

咁你直訂都得啦

可能佢啲日版膠都係amiami 貨黎
成日見到amiami 個運輸箱

你教返佢點入貨都仲得

唔知今次會有咩道具

道具就係支球棒

買啊買

我要一手撕撚爆件衫！

買呀 買夠一隊返黎瘋狂Home run

你想佢用球棒打你粒波子
定用你既球棒打佢粒波

我一棍摳落去粒波度 粒波打中佢對波再反彈
咁先夠浪漫

示意圖：

Skytube

玩具迷老公與老婆爭執後果 太太狂掃Finger公仔落地洩憤

呢度得你危險之麻

係隔離hottoys既巴打
呢到玩偽娘應該上唔到報

總之破壞人地財產就係臭雞

掃hottoys落地係咪有病

睇到都覺得好撚痛

有咁嘅老婆真心慘

呢啲唔尊重人地興趣嘅人
就寧願唔要啦

啪斷哂d鳩

尋日email GSC問，連埋背脊個綠色上到一噠噠嘅問題，佢地話補翻個頭同身俾我

順手問埋右脾襪圈個問題佢地話係合理，其實係咪我太奄尖…

今次小弟第一次搵GSC補件，通常佢地要幾耐先寄到來？佢話日本郵政係EMS定點？

上圖你奄尖，下圖真係差緊D

隻腳其實問題又唔係好大，順便問下…
下圖個個我一開始以為花紋，後來見人地D圖係好smooth的

補件用普通掛號

skytube又平又正 點忍得落手

最鍾意STP啲道具 Native 啲造型

lm

好波 一句講晒佢嘅優點

唔要C.C 了

有新歡就唔要舊愛

一日未真落訂 仲可以返轉頭

Max factory 嗰隻

MF嘅膠一定有現

正是 good smile

Lm

呢隻真係睇唔透上下身可以點脫

大家覺得上杉 隻PVC 點

原來隻棒球女係skytube 唔係STP
仲諗住可以下面插球棒

換件

點解棒球妹對波
好似愈睇愈大咁嘅

T Shirt 衫腳 條腰果個位做分件

魔太郎

如果收藏入面無大波過棒球妹嘅囡囡
咁就要訂棒球妹喇

開左訂 16800羊

有冇巴打知道A+和服瑪修消息
之前話4月底而家有冇可能..

目測似係仲勁過JK

有無人買過閪蘭花Broccoli?
啲實物質素點樣

離婚又要分家產

同佢d相一樣,無咩問題
不過d肉色好似有少少偏白

睇錯自膠

上一個post尾我問過
有巴打話買過話正
上知乎睇話佢地手工麻麻，不過已經係16年，可能有改善

巴打其實我係幫你問
我見你未入新Post 見未有人答打算幫你問多次
我暫時無訂佢啲嘢
不過你講果隻真係唔錯

咁都好啲

返屋企影幾張相你參考下

棒球妹 係咪無分咩特典

係咪多塊膠板 only

中間白色腰帶脫唔到係最大缺點

咁都幾ok喎
thx 巴打

skytube既特典都係咁上下

其實FGO師父隻兔女郎版幾時有得予約, 我記得色都上哂啦wo

之前唔係答過咩, 又問?

小黑出1/4, 之前睇過上色佢同伊莉雅好似都唔太似樣

呢隻真係痴撚線 即訂

出埋女神版
出唔停喎 仲要次次都玩pat pat

邊間廠

Mega house

哇屌, 咁既尻咁既腿

又要比錢

啱先仲諗緊兔女郎ver. ,依家有埋依款個銀包 why not both唔到

FREEing 份量足
MH有場景 size細啲
睇你要邊樣

點解咁耐都無卡蓮
Cc就係咁出來接客

復活的魯魯修入面C.C. 件駕駛服真係好咸濕

Clamp 係咪手頭緊
係咁出CC

出過喇

E 隻CC 有神韻多D

兔女就算啦, 都唔似樣

同樣都係MH出嘅哈曼無人講
但呢款CC真係好屈

哈曼太老

CC其實仲老

2隻都有興趣

肉體唔老

呢次隻眼好似叫你快d入咁

開浪褲

佢出 咁多隻 搞到唔入返其中一隻都唔得了

三玖

可惜上年出果隻卡蓮麻麻地

e隻應該會訂

一花

我想講既係

屌你老母角川
唔出hinako出吸血鬼

角川我屌你老母
屌你老豆
屌你全家
屌你祖宗十八代呀仆街

狗衝

咁激動

呢隻好似都係西蘭花broccoli整
佢啲造型幾正咁

點解官方開¥10800（7百幾hkd) 但好多鋪頭到開9百幾hkd😅

人地開鋪唔洗賺咩

舖頭都要賺錢
照對返日元俾你賺得唔多

大家姐

一花最撚正

魂SHOP限定特別貴

日魂限定 匯率同運都要架

問得呢D問題都知係派膠,其實都唔洗答喇.

你都知間鋪叫魂SHOP,自己都唔入去買,要叫人幫手買返黎,唔係諗住咩野手續費都唔洗,有免費午餐食掛

小朋友才會做選擇

哈曼同新島真都幾夾

真係咩都有

哈曼係配葉劉

LM

唔好侮辱哈曼

好似無買過壽屋
到時睇上色官圖信得過？

畫師係咪好祟拜鷲哥嘅臭雞論

蚱蜢係配白尤魚

巴打又可以繼續支持閪蘭花

原來隻黒崎一護係amiami都有得訂

發覺想搵返17年出嘅1/4 bunny 搵唔到
Amiami,樂天，駿河屋，1999，Y拍都無
Amazon新品要7萬yen
係咪無其他渠道啦

FB谷

淘寶

咩黎

家下黎講都有6,7成信到官圖
圖都伏出到黎真係唔意外
其餘就實物上色，細瑕疵 ed間間都有機會中既野
比起早年d都算係好左
同埋比起字，去搵圖睇最實際
搵下壽屋其他你覺得ok既pvc,搵人開箱圖對比下

有冇巴打分享吓駿河屋中古品心得

睇啱咗隻見佢冇任何關於件貨嘅描述好似有伏咁

膠類唔好搏

唔信得過
唔急就等埋實物展示 先訂
狗屋最癈就係 頭髮造工
其他正常

有分level A級 可考慮
其他不了

全新 人氣高角色 最少兩倍喇

駿河屋啲中古
門市有實物睇先會諗下

點伏法? 想知

我得兩款
因為我只係覺得果套好睇

2020年7月
18333+稅

神級正

九號開訂
又一個櫃霸

gsc 真係唯一佛心價

佢有規模經濟, 平均成本低先做到親民價

得閒無事叫下春
4月過左一星期
七海葵幾時先出貨

我都等緊佢

雖然想叫埋黑獸
不過實delay 我都費事叫

我估七海葵應該又係三十日左右出

4月有冇人等緊隻鲛島うらら

我
估計都係Delay

4月 有兩隻
但仲未有出荷日期

4月 7隻
得 娜貝有日期

一隻flare 一隻hobby max
全部0公告
我覺得班廠咁既作風係唔得
瑋係就成日拖到 最尾個星期先講delay
一係生產線趕唔到進度就早D講

兩隻Alter
一隻Rocket Boy
一隻BINDing
一隻STP
一隻MF
一隻F:nex

一個月七隻

大你一隻，8隻有隻拉打shf

不過有4隻一定delay

巴打養唔養狗

De咪De 只要咪de去5，6月就得
5月有10隻要補
如果唔延期

快手到
又黎

魔太郎
有黑皮

我等緊佢咸網封面條女出灰模

我又係對右邊果個有性趣

同志
黑皮堅正

想要白皮豬

暫時今年一隻figure都未扲過,個個月都中延期,今個月得alter一隻SABER感覺都係繼續延,應該今個月又係得黏土人攞

放1/7 源奶光 全新 $1000

好羨慕忍到手

自從葵渚隻莉莉安娜 同 譽隻如月命之後就信左黑皮教

5月6月仆晒街
兩隻尼祿一隻黑貞

rizzaypanda整布妹

禮服貞
兩個月先三隻姐
我5，6月加埋15隻

係咪仲未開訂？

禮服貞 放左比人了
係ALTER果隻
低收入人士已經好大負擔

本身諗住等埋隻白無垢先開箱，結果又延左去4月

白無垢3月出左貨啦? 我都拎左
好似仲大盒過1/4跪地pose

半供讀 依家PARTTIME月入7千

Alter有可能唔delay？怕咩

無分別 舊錢都係要洗

不要想，只要買

想問下火紋if 家姐個pvc係唔係得返日本先有得買五萬幾円好貴

有時間比你搵下錢先喎，分開比好過焗埋大大舊錢一次過比

每個月都比大大舊錢就唔會有分別架啦

佢之前都話個個月 amiami 都俾廿幾萬 架喇
根本佢大把 驚咩啊

開網店做代購 有d月份廿萬yen算係咁上下
我自己玩果d
好多都係正職失業前訂落
之後一半靠積蓄,一半靠parttime錢黎比

Facebook d pvc 買賣group 係咪收曬皮
定block左我 搵唔返

日本都炒唔洗望
fb group徵下博人放
但d group都執得7788

周福你又得罪咩人 比人全線封殺

我Facebook有既group
主要賣美少女PVC都係得兩個group

要再買多啲

最近魔神上晒力 好撚高汁

你唔介意佢嘅過去？唔介意毒撚點睇佢？

Ok thx

1/4太大 好在無收開

7隻

佢以呢個姿態好快可以封聖後升天、
坐在全能父Tony 的右邊

我暫時止於JK,棒球妹喇

其他就等埋試作機先

Alter 黑貞延硬

佢可以19年內出貨 我都心滿意足了

多咗Cash flow 可以買更多

我訂左兩隻白無垢 孤仔仲未有消息到貨

TONY 深崎暮人 魔太郎
3巨頭頂立

好大盒，你揸定車去抬返屋企啦

佢地3個都有唔同嘅成名經歷
都係Legends

Tony 畫日本街車畫畫吓就畫出新境界
人地覺得佢輕鬆 永遠唔知佢幾努力
仲長駐中華街就係要專心搞旗袍妹計劃

深崎唔跟老豆做大公司，堅持畫囡囡畫到娶埋個partner做老婆

魔神後追 破解咗質素同產量嘅取捨問題

咁我都係分兩次拎
一次拎兩盒去迫地鐵應該會超辛苦

場面會唔會好轟動

等睇你俾人post 上網

咁我搭的士

的士狗報料

我開車

深崎D畫既人樣個個都一樣咁滯

三個中 只迷魔太郎

魔太郎粉

你咁講所有畫師心目中都有固定嘅完美人樣
Tony 深崎 魔神 Santa 鬼月あるちゅ
都係一睇樣就知出自邊個手筆

呢個就係品牌效應嘅證明

魔神

魔太郎隻棒球妹真係好正，日日等有冇新圖洗唔洗訂2隻，減底中獎機率，又可以一隻收藏，一隻玩

雙收
有米巴打
棒球妹仲等緊米青出價
諗緊係孤仔訂定米青訂

收搞一隊啦

我係amiami訂渣，有冇分別？

就算係魔太郎唔係隻隻中

分別係ami貴啲但售後好，行貨平啲但售後有排搞

簡單d講即係代理版好d

有D廠既行貨等到2046都未到貨 不如訂日版貨寄到去屋企仲好

話說stronger 呢個新廠D pvc 算唔算好

你睇下最近隻 瑪修開箱

好似好正但係好貴

真係好正

等緊對貞德小莫

賽車d同上次瑪修d冇伏，好正

話時話
邊到仲有得買賽車

成2千蚊

你要知道，兩隻黎架喎

男人冇性趣

你因住比呢度既巴打圍屌

2千銀買兩隻景品

btw 見到佢個價我好擔心黎緊GEM隻鋼鍊艾力克兄弟咩價位

依到既人又gay又好扶他

Amakuni 都還可以
Megahouse 男人 不了

我係ami訂

twitter 咩名？

今個月出黑獸，唔知會唔會delay

就魔太郎囉

咁請問amiami訂 dhl定ems好d?唔該哂

九成會delay

今個月尾出貨既話就dhl

hoi ball

呢隻唔係出左咩

推

Native係咪無香港代理？
反而Skytube有行版 見好多鋪都有開訂又平

有
Elite Toys 代理

終於黎啦
明明係2018ver.
但係2019先開定2020年先出貨

成日以為呢隻係guilty crown 原來唔係

啲色好唔同喎

人設都係redjuice

我知GC外傳有條囡又係咁上下色 以為係佢

今次好似又玩雙版本
普通版同Black Monolith 展開版

正撚到，我覺得係我見過最靚既figure

tempo巴最近好正常，好唔慣
已經比其他大佬超越咗

被隻lacia洗滌左我既心靈
要減少買恥物

TEMPO巴要普通版定Black Monolith版

點可能會買閹割版

其實lacia個招牌就係black Monolith
冇左=拆招牌
我好懷疑有幾多人會入齋版

靚撚到

白滑胳肋底

繼貞德同藍呆外 唔係18+嘅膠

空間殺手

唔識都想入，好高質

槍呆 黑貞 lacia 三大櫃霸

除時出戰隊
紅霞 雪花蓮 Saturnus 梅忒黛
如果出紅霞 佢把武器又係櫃霸

仲有得灰模既melt同lip,幾隻頂死成個櫃

就算買都淨買紅霞同梅忒黛

唔撚理 訂左先

on9仔

低B仔

用佢黎改裝Router應該好正
我頂唔順TP Link果啲衰樣

我都無咗團火
無咗當初果種熱血
可能delay太耐

古語有云賣仔莫摸頭呀 賣女莫望樣 傻仔

你地好有米

直接放係上面
d天線順佢方向擺咪算
p.s. 華石 掛牆

你都會有 只要向目標囡囡下定決心
你就會得到向前嘅動力

又多隻鹽濕膠

我都想賣
多左隻

睇下邊到訂平先 好大隻

好地地做咩要賣老婆

若隱若現最正

巴打終撚於貼圖喇

又有狂三膠

定舊圖

今日係咩展?又有咁多情報

幾撚時出

下圖嗰隻有d心思思想買

宮沢模型展示会

冇貼曬

宮澤模型展

要訂緊係訂隻set

見有青島就睇下，果然都係等wf啦

買埋上面啦 爆衫夠晒刺激
而且青春肉體特別多汁

要留定名先喇

禾問爸拔媽咪拎錢錢架

lacia咁撚平咁撚正，正到呢

仲係無我想要嘅野出黎

呢隻全新同二手大概幾錢

人工智障

正 錢都拎定出黎了

上面無見過

巴打想要咩呀
我地一齊幫吓你

今個月好多野要訂
齋比訂都冇左半份糧

比我想像中折得仲多
gsc 真係好
即刻對其他貴過佢既新廠膠無曬興趣

打多份工咪變到只係無左1/4糧囉

齋版唔洗$800

套野1999搞到我冇乜興趣
睇到一半棄鬼左

尼祿巴開唔開#think#lm

2020年7月
好似特別耐咁

肯賣未

我夜d睇埋amazon價先

你仲未計Delay
除時2021年先有得攞

秒訂

一係唔買 一買就要完全體

想訂了

4月先過左9日
我就有4隻要訂

不要想，只要訂

全新見人賣約1000-1200咁上下 再販唔知出左貨未
二手未見過

9日4 隻
月尾 咪 12隻

應該唔會
暫時有興趣又有消息就得返STP同native 兩隻

唔知另外兩隻會唔會再販

陣間有D 突然開訂

freeing不了, 來來去去都個三,四個pose

永遠兔女郎
日本有冇咁鍾意

Darkness

如果啲兔女郎隻隻1/7 ~8
一定入到成屋都係

我都係咁話
好鐘意兔女郎造型

Freeing近年都唔出可脫

比晒BINDing 做

黑獸幾時出貨呀

你預delay啦
我估延去六月出貨

你唔好同我講又係今個月開訂

係

呢隻都係會4月開訂
你信唔信

信
但我兔女只會買BINDing
Darkness 睇相已經夠

仲要係AMAKUNI
買吧

一定會
但今月啲訂真係好多

棒球妹都仲未去訂

我就話BINDing黎緊個幾隻兔女郎根本就冇左兔女郎套衫既精髓

巳訂

等緊

等緊米青出價 貨比兩家

等緊織田戰隊剩下嗰三隻

唔需要

舖訂用開孤精

唔駛出去拎 隻jk 貞德都係佢度訂左

Bunny 真係好正

玩左半個鐘，遲硬到，放工先再搞
對翼過重仲要自己裝，連接個椿唔夠深仲，雖有個野托下，但係

返工前玩女女係咩玩法

諗住快快手搞掂，點知

玩到9點幾都未返工

個心口係咪要移左位

請問呢隻做緊咩價

條鏈反而唔大問題，係磨返走色移左去肩頭啲金色姐
主要係返去搞返手唔掂枱，左翼個曲度唔啱搞到個托唔飛左出去個問題

上年九月補入果陣就11000羊

佢對翼仲要諗下點搞開頭組裝完對翼拎係手果陣見對翼hold唔住慢慢dur落去
最慘個托得個翼尖受力，點睇都似係成品出黎見對翼過重先臨時諗出黎

香港好似都少見
y拍啲膠價去到二千港紙

呢隻咪背脊拱起左個隻

淘寶有 1500蚊港紙左右

好似係和服啲設計嚟?

thanks

啊美開左訂

夠唔夠creative呀

係 不過觀感上唔靚

想睇下個價會唔會平D

快D9月

伊貝朋友 你有無訂

中年大叔，畢鳥

日本仔問可唔可以由下而上睇到南半球

點睇用鏡?

10日 第五隻
琴日講完 今日就開

買硬

嘩！

必買

已訂

呢隻正過stp隻jk

Why not both
我全要

各有千秋
佢個post同場景好有代入感
STP個body我就好鍾意加埋魔神個表情

其他巴打點睇

依隻無性趣

TEMPO 比Lucia浄化左

佢係數碼獸

agger 呢排新膠淨係訂左棒球妹

多番少少布會好啲 先似半脫

你同我一樣 我想要多層半脫制服

小朋友才做選擇

需要召喚淋病巴再商量吓

大人冇錢冇地方唔會買

下半身唔覺有分件線
唔通係可脫

當然可脫

我意思係唔係分件式
而係直接脫

點解會無性趣

無咩美感

呢隻不可脫?

一開始就暴露太多？

補返一兩張先，啲頭髮搞唔掂

咦，重複左嘅相

頭髮好唔掂wo

咁岩見到話e隻日本到貨

要砌?

原來盒女神咁鬼大盒

要呀，啲件十有八九要吹先砌到

用半透明啲膠去整，勁肉酸

啲頭髮又粗，後面一條條啲頭髮仲要唔係分開，中間會有啲位係痴埋一齊，完成唔知點玩

呢間野 係咪可以blacklist

睇埋隻雷姆點先blacklist
網上睇評價好似唔錯

有冇巴打入過呢隻 想知伏唔伏

初入figure坑
發現好多隻想後追

向前望 唔好番轉頭呀 少年

觀望下先，頭髮方面似係想還原CG先用透明膠做
但呢個價唔應該咁多位fail

一追再追

想追邊隻 , 除左D 冷門野或者舊角色好耐先一次果D , 唔係應該唔洗特別追

想問下巴打有冇試過甩件要痴返膠水
接合位好細，唔使受力
有冇邊隻啱用我買黎試下

買個手鑽+0.2MM鑽+0.2MM銅支,如果唔係好易再斷

學下宅毒巴
入坑無耐已經好多隻

隻兔女伊莉雅完全唔似樣，連骨架身形都fail

伊莉雅 得 AMAKUNI 同 垃圾廠似樣

Tolove果堆
想買婚紗果Set

Union creative 好似未出過可脫

fot個隻都麻麻地

跟住你會發覺每個月一出糧就自動冇左一半

唔脫都買斷市 咁佢就唔需要脫

如果現實香港係咁就好
啲公園唔會咁會咁冷清
日日爆場都似

set

唔係手腳黎，個接拉細到只可以用膠水

伊莉雅係冇一隻似樣
有隻景品個造形係好但景品手工好差
最近旗袍果隻直頭認都認唔出乜水

0.2mm都唔夠幼?

例如呢

stronger係唔係香港到貨好遲
有隻土人等攞唔想出兩次街

超慢

stronger 香港係咪都係hobbymax 代理？

夢夢成千幾 . 後追要加油了

Neptune 個pose 唔錯
但係Pulchra

一個星期有冇機
土人最遲17號攞

stronger d代理有時可以遲足一個月

FREEing 隻伊莉雅 點睇

想問GSC日本出貨後幾耐先會到香港派貨?

通常即日

可能真係唔夠，返去睇下先

thx

嘿嘿

預期之內
依家冇咩邊間廠係會準時出貨

證明Tony有主角威能 其他畫師要等等

正

所以俾多少少上網訂 就可以足不出戶

呢個俾學校教書用

非受力位又細嘅話，可以用502再插支縫衫針入樽到滴入去痴嘅位
不過記得唔好係潮濕環境下用502，會出事

AMAKUNI果SET好還原漫畫畫風喎

Skytube又黎料

哩隻又係
好彩仲係灰模 應該要一段時間先開訂

兩日上埋色喇

佢敢開我敢訂

今個月第幾隻

如果開就係第6隻

ok我試下

呢隻我覺得樣係已經係最好

唔喇1/4，下個月仲有隻黑貞又係大大隻

會唔會DELAY .. 我都有訂隻黑貞...

Alter 點會唔delay

AMAKUNI個隻真係最似最高質, 不過
訂左偶像個隻, 雖然都普普通通又無哂原本d格仔紋
但點都好過freeing呢隻大人feel又唔似樣

我反而接受唔到偶像個樣...

伊莉雅好少膠出, 無咩選擇
企起身個隻貓裝唔知點解好貴, 我又唔覺得特別好

真．畫家樂骨架用

美遊表示

伊莉雅好似無魔法少女裝既figure,明明最正就係個套衫

花椰菜果set貓裝造型係好正，但係啲細節唔可以近睇
隻偶像係角川出，都係等有包膠睇先決定買唔買

初音
公廁就算啦

手上37張單 仲要未計土人

你啲figure 可以玩無雙 千鳩幾隻一齊開片

真景品

杯麵妹黎講
一定係要Sonico泰山壓頂果隻

E 隻正WOR

本日のブログを更新いたしました！⇒【ゆるキャン△】phatさんアイテム「各務原なでしこ」4月18日（木）ご予約開始♪ amba.to/2X2ppLm #ゆるキャン #yurucamp #Phat 手に持っているランタンは中に付属のLEDを仕込むことで点灯が可能！その様子は記事内にて

岩岩Amiami都落左依隻

好多米主，無面目再上黎

受熱會唔會溶 變形

蒸氣/熱力真係囡囡剋星

不過隻Sonico造工幾好
仲要係景品價

就算唔買黎壓杯麵
掛書架邊一樣超正

skytube隻雛菊出得貨
無delay

你又訂左

有咩問題

首先要搵返淋病巴先

雛菊冇延
魚雷妹延左
莫非真係有深崎大神光環加護

有無人訂左隻後輩 隻腳

鍾意アイちゃん多啲

無腳J

就係用左魚雷妹做祭品先冇延

我個魚雷妹
仲諗住今個月一次過嘆哂七海葵同魚雷妹個屁股

塊面好唔掂

黑絲>素足

終於有到貨

隔住盒睇，好似做得唔差

唔係有另一塊面正啲？

咁就唔係醉酒ver
呢個sell 醉酒樣
一係就買後輩隻兔女

裸足>>>>黑絲

delay到6月

"初音ミク Project DIVA Arcade 初音ミク マイディアバニーVer. 1/4スケール PVC製 塗装済み完成品フィギュア"
お届け予定日: 2019-07-06 - 2019-07-10

肉絲

仲以為祼足

不了
呢隻係講放工 之後飲醉酒
梗係肉絲喇

但呢個作品最鍾意大波包到實一實
你預咗無嘢睇

SKYTUBE一向偏心
三位大神優先

想有野睇
睇同人咸漫 大把你睇喇

［img] 仆街了用左650買左個翻版

補圖

喺facebook group 買左幾次終於中伏左次

買膠必經階段

我wts佢佢話可以約退錢，究竟真定假

假野黎

依家約左佢，究竟退唔退到

準備定對話記錄
唔退報海關

我只係同鬼佬/日本人deal

無伏過

退左俾我
仲主動搵翻我
算係咁啦

佢話五月買翻黎 真定假

假

佢肯退就算啦

你開左喇
無得退架喇

最多退一半俾你

五月邊會賣野

佢退左全數 算唔算良心翻版賣家

所以你應該報海關

d fb group好多撚屌賣fake shit...

有d假到， 睇個盒就知有伏

佢轉頭又賣俾第2個啦
如果條友唔識分真假， 佢又有錢賺了

巴打你又講中，佢acg 交易個group 由17年賣到依家，唔知幾多人中伏

唔係呀巴打個盒D印刷好好，係一開就知中伏

賣翻版仲叫咩良心賣家

最少都檢舉佢喇

鐳射貼紙 編碼 代理 貼呢

一定要group成員先可以檢舉？因為我申請左幾個禮拜佢都未批我入group

呢個我衰交收嗰陣唔記得睇有無，點知無

呢D 交收前 巳經叫佢影實物盒圖 望下先

唔該巴打我已經同左admin講

報海關

no 中古 good life

其實有張圖係睇到可脫既
btw訂個陣都無留意

認住三間廠
晚晚有得爽

Skytube Native Orchidseed

好大隻

用紫光燈 照照先喇

反晒光

我2隻同廠雷姆仲未有得消息

之前隻Fantasia 30週年版十香終於得閒開箱
做工非常好，簡直係喜出望外
塗裝幾唔錯，金色線都上得好直
頭髮都做得幾仔細

最大鑊係塊臉
只可以話完全唔可愛

隻狂三我唔識換頭 唔敢太大力

冇買到狂三
不過我見日拍個價狂三比十香貴唔少下

53cm
邊間廠出

都係鐘意黃豆包嗰可愛樣最正

Prime 1 Studio，專做雕像

成600美金，仲掙扎緊訂唔訂，頭髮睇落麻麻

Rich 玩雕像

決定訂lacia唔訂惠惠了

美金

認真唔值

1/4,有地台有lighting,四千七蚊
係咁上下啦
如果有愛一早衝左啦

600以呢間廠嚟講算平，成千蚊一隻嘅都不在少數
如果頭髮造返好啲，可以話係超值
呢隻都係唔訂喇，出咗貨等其他人出開箱片再決定

sor 唔識影相
雖然未拆，但睇完呢條片，覺得物非所值

呢個價 我買佢隻天元突破好過

我選擇了GSC 既飛天 果隻

狂三係邊隻？

想問有冇巴打知邊度仲有野原廣志黑衫拎花賣 搵左幾間都冇

我就係因為天元突破而認識呢間廠，但結果入咗佢哋berserker個大坑

佢個價 夠我買幾隻膠

黑獸呢

我買好少膠，加上雕像出品少，又可以分期，其實負擔細過玩膠嘅巴打

你講烙印Berserk?
P1雕像算幾平, 我玩烙印雕像係買Art of war, 間野專出烙印同埋每次得幾十隻, 通常一兩日就sold out

P1S出女就算啦
之前隻1:3HQ同1:2WW實物都係唔掂

延期

Sd Email問

個頭又好似無得拔出黎, 唔敢大力試
但塊面又有頭髮頂住
唔見說明書唯有keep住個中二look

攞左呢隻試淘 amiami重未出貨

膠就好似女人一樣，要我試淘佬，不了

係，貪佢平靚正，貴嘅唔捨得

想後追shf ironman
無現貨嘅話信和介紹嗰幾間有無得訂返

你要睇唔去ゆずロク？

都係淨低條腰帶

點解底褲除唔到

除咗ゆずソフト佢係出全年齡架，又點會出全脫

隻烙印狗如果唔係企到咁高都想買

真, 淘佬不了

舊膠係邊到仲可以搵到

出緊去拎隻巫女

我唔要巫女
我要魚雷妹

成千三蚊
精品仲要截左

真 魚雷妹正巧多

魚雷妹俾巫女攞黎做祭品
再等吓啦

家陣一隻千三已經係正常價

除底褲就係
千三唔包除底褲真係蝕撚死人

amazon大把轉賣屋睇你有冇錢

七海到依家重未有出貨日都de梗
今個月6隻，如無意外de到得一隻

七海已經de左一次
再de我真係

今個月我一樣預定有6隻
魚雷妹去左5月
Saber 著物 冇消息
黑獸 八成de
アイちゃん 冇消息
七海 我估又玩30號先出
我2隻雷姆白無垢唔知幾時先到香港

娜貝應該聽日有得拎

有冇人知之前個閪多士嗰隻有冇得除底褲?

有得除底褲

有 佢有一set 係吊帶
任你撚

痴撚線

今個月有血小板

雙入好唔好買少隻1/4

聽日應該有公告la

希望啦
好耐未開過新膠

如果amiami 買 16000yen 計埋運費要唔要千三

係公告delay

運費都千幾二千Yen
都基本上差唔多

唔怕 聽日有娜貝比我吊下瘾

咁Rocket Boy要推啲女職員出公開道歉啦

咁樣搞法 真係會打飛機多過食飯

上一隻已經要數到春梅

我自己就覺得造工好 唔崩就最緊要
配件唔多最好tim
有替換個d仲煩, 又要額外收起佢

我上一隻係下海

我星期六朝早係奇趣買左一隻$138

我都覺, 反正都好少會換配件

貴果幾十蚊使唔使咁在意

開咗訂啦
利申：訂咗

啱嘅，當日想訂，但又唔記得咗
而家買到要感恩

等撚到on9
泳衣都可以整咁耐

咁搞法 隻莉莉安娜都唔知會de幾耐

莉莉安娜係邊款
佢套H動我到而家仲J緊

Rocket Boy 對魔忍莉莉安娜

有冇巴打攞左sky tube 御守雛菊 可唔可以開箱share

我有
今晚劣拍幾張

寫信去要求Rocket Boy女職員除衫道歉

無留意原來Lucia土人今日出貨 冇帶單係身
今日拎完娜貝 聽日又要出多次旺角

延左4個月
終於到手

Native 學下Alter啦
下海透明盒 娜貝又係透明盒
娜貝個透明盒靚幾多

e隻係唔係over lord

覺得呢款有股氣場係到
So-bin真係唔話得

係
娜貝拉爾·伽瑪

冷漠嘅表情+美腿

想比佢踩 more

個眼神幾掂

透明盒不了

好想奶佢腳底張Mon貼

小愛延左去7月

可唔可以出一隻知世

呢隻難得高質

隻野睇落普普通通都要delay

我要Tsubasa 果隻知世

初音6月

maxfactory唔出奇

上一隻好似靚啲

qc大爆炸

有冇巴打試過 Alter搵代理換貨成唔成功
隻Mea條辮有Crack

點解Amiami冇得訂

開左訂啦wo

唔見喎，有冇link?

可能唔送海外

巴打係咪出左咩意外

佢話會劣拍但冇話會分享喎

好撚狗

Bell Fine

希望果位巴打盡快上水

谷爆件衫

琴晚已經想問
小心身體呀巴打
唔使去到咁盡，完事就抹番乾淨影上黎睇下

可能影完啲相太好丁
丁到佢力盡

俾PVC 馬上風

點解呢隻要唔送

脆

終於冇改日期啦

呢隻冇訂到
睇下現貨低唔低食

死啦，又幾靚

訂咗

推到上水

終於
都黎了

七海肯出貨未
舊貨未出又開新訂

你變咗

奸商

係我就唔忍，cut卡棄佢單啦

次次都變，又變左啲咩

哩個先係TEMPO巴本性
之前只不過比Lacia 淨化左一段時間
依家淨化期過左 變返原本嘅TEMPO巴

屌佢我隻七海葵呢

所有真男人都想要嘅禮物

佢無變過
佢一向係"不要問只要脫"
男女唔關事,價錢都唔關事

我買完啲可脫都唔會脫的

下 點會唔脫

尋日OT完 無咩心機影
細佬真係劣拍幾張

換個髮型就係tifa

小弟內衣派

最大嘅大話

巴打們可以收返啲西瓜

佢係寫實風格
仔細過動漫畫風咁多
係值咁貴

好正 本身係春梅同呢隻 二揀一 最後揀左春梅 睇完巴打開箱依家想要埋呢隻。點都想要有一隻深崎暮人既膠

多謝巴打些牙

Tifa對波邊有咁細

買喇
深崎有咁多囡囡任揀

我有一隻係gsc 17號出貨
孤仔通常幾耐之後先拎到?

係gsc出產既話精英做代理 通常即日/遲一兩日到貨

深崎我都有隻悠月訂緊

我隻仲係ami到未出

咪玩喇 巴打

但p1s出女次次都出事

頭髮巳經唔掂 點值

想問下amiami訂野係咪出貨個陣先扣數？會唔會有email提你？因為我無信用卡要用tap&go找數要入定錢
見佢alter隻著物saber又有得訂番所以想訂

佢個廠有貨->EMAIL會叫你揀運送方式及比錢
比左錢等1,2日就會寄貨

polystone做唔到PVC咁精細
所以出寫實係頭髮係死

其實唔駛換髮型已經好似喎

直頭唔似樣

PA改咪又係咁上下

對波要再谷大啲

呢個價我寧願玩娃

大家都有眼耳口鼻
唔係黑長直 就似

呢個版本太多布
遊戲版大波吊帶仲正啦

屌你老母Rocket Boy
還我七海葵

美國佬都攞到貨香港仲未有

香港已經大不如前
說好的國際大都會呢

秒訂
有冇人有興趣搭單些牙運費

已經訂左

同公園露出都訂埋

自己買算了

又幾想要
但重貴過神級lacia

Alter 個名貴多幾百

訂左 同吊帶娘放埋一齊應該幾夾

原來有套玩

Skytube係咪好等錢洗

吹石花 呢個價位已嬴Binding
Skytube世界第一

哩個系列冇愛 88

有愛但銀包頂唔順

咁就安全啦
巴打仲需要有咩顧慮!

巴打終於返黎

一直係到做cd rom

bunny girl無黑絲

只怪你太多情

明明原圖係黑絲
但係隻膠改左做過膝襪
前2隻吹石花都有買, 呢隻都照買

好似靚過同款瑪修

佢同另一條女 偷企果隻無呢隻咁靚

個post誘惑好多

罰企

你做咗NPC仲手邊個貼bam圖上黎
我地大家都關心你
有咩新收藏品

對上一隻和服口水女only

瑪修個樣似拉姆...

你出力下降咗
說好的高性能呢

我要童顏巨乳 近年真係好缺呢啲囡囡

巨乳蘿莉

蘿莉都未發育又點會有巨乳

警察叔叔 就是這個人

is watching u

買魔改造

之前有條友換頭魔改俾人捉左去坐

佢拎去Y拍賣 實拉

10000円佛心公司
不過2020/7

衝呀

荷包君 你死得好撚慘

又係加藤惠樣

你又中

訂價690

中中地
考慮緊唔

原本我想上岸

做返連褲黑絲我會更滿意
不過都照衝

點解佢有8月release 既貨

Noel 要出貨喇
想俾佢日日射

騎

好似荷蘭紅燈區啲櫥窗

捉住佢對波就可以上岸

衝啦

會溶

痴撚線 加價
好彩秒訂

係咪咁多人睇棒球呀
香港學界數咪得幾隊

鍾意呢隻吹石花多過之前兩隻

跟上Binding嘅步伐

對波大咗

著物藍呆又延

琴日米青開價之後全部跟住加

都預咗，希望黑貞今年出到貨

我訂果間 無wo 都係之前個價

中左寶多六花水著

加價前已落訂 加價唔關我事

瑪修有無延到？
之前好似5月

下個月月底會同你講延期期

月中都未有出貨情報
已經予左 冇諗過遲到6月

放得係機箱吹塵焗閪
九成九都唔係真野啦

先唔講佢有時光機可以買啲未出貨嘅囡囡
佢仲有華遺

依家D翻版就咁睇真係好真

邊度真.... 睇頭髮都知

我覺得同壽屋差唔多

咁你要買多D 先睇得清個分別咧

又延繼續無膠玩,今個月又得2隻黏土人玩.對上一隻收到既已經係alter既亞絲娜,半年無PVC玩.今年暫時剩收到黏土人
而且又6月,已經好多隻都延6月,到時點找數

你冇留定贖金

我哩兩個月都係攞得一隻娜貝

勁

某集團旗下出品當無見過

想要但丁

壽屋

可以放邊

左上角

黑獸delay到六月

「七海 葵」
2019年4月 出荷予定 → 2019年5月 出荷予定

無一隻有性趣

大路野 會買既都一早買晒
應該好難放得出了

邊會有貨放唔到
睇咩價

全新?

開過黎睇下咁 無乜display過
有d盒殘

上Carousell放啦

又delay

又係de去5月
5月有成11隻要找數

到5月就會有 6 7隻delay

又撚狗
Rocket Boy正契弟 delay仲開新訂

Mfc幫到你

不過連鬼佬都有亞絲娜係雞係公廁嘅memes
好難賣

大路款仲要無得脫 後市多數無價

開過 仲低

有d神秘大路野會炒起 好多時係廠商做多佐野
例如 正常向既 神大人 做多佐2粒lin比人硬脫
又或者係刀劍c奶隻fig有得比人硬脫裙

總之 一般向炒起係冇乜可能 外加可脫就實炒得起

一般向炒起
一定全新
同埋品質高同人氣角色
過一兩年有可能
仲要短期內唔再販
因為通常買返黎有愛都會開盒
所以全新會有價

現實世界都一樣

六花個pat pat好正

唔係想炒
真係無錢

啱啱你講完即刻揾番
好正
原來暴力脫真係有野睇

FOTS

寶多六塊

大把六花出
洗鬼買呢隻

之前叫春果位巴打呢?
新年和服瑪修出咗啦

垃圾廠你買埋我個份

自巴講得好

佢J緊新玩具

新年瑪修現貨幾錢左右

呢個集團真係邪惡軸心黎

易碎物品

當冇見過

佢可以當無見過

但係你啲珍藏唔可以

幾時貼圖

原來 GSC 有特

訂佐AMI版 好彩 IDOL M@STER 哥隻冇野送 係唔係都冇一套

見到以前啲1/8買唔落手，覺得太細隻

有冇大佬知五月到訂咗野有冇得轉訂其他？
啱先去訂完同條女講點知佢都訂咗

自刀完轉單俾人

同女女一齊玩女女

今個月出

其實你賣哂
又咪係得果幾千蚊
會賣都係主要因為無哂愛姐

當佢係可脫版奶光

所以我覺得一開始就要節制啲
唔夠愛果啲忍下手算

唔洗負皮扮正義喇
你千幾蚊買條女返黎
對波仲大過個頭
咪又係為咗性衝動
包到實咪一樣有性幻想
除衫仲實際啦

有道理
始終錢好易搵
但係搵位放先最難
結果又係要賣返出去

美沙姐冇咩性興 等緊倉本艾麗卡

等佢隻人兔女郎版本

兔女郎

我等緊orcatoys 隻天使ver

自刀？

alter咩事

留意左一排 巴打成日比人負皮

有無實物展示對比下先
可能展示巳經係咁

佢可脫第一把膠椅

終於將屋企果7盒未開既開曬，格硬塞落去又發現原來有位塞

分享下最近開咗咩

圖呢?

8隻先岩
都係近半年skytube啲野，加兩隻native
正常向反而一路keep住即買即開
係得隻mf英梨梨+amakuni雙葉要開

唔岩你架啦

再睇多次
應該十隻先岩

塊臉.....

幾靚呀

skytube得4隻炸邊有入曬，唔計有隻運送途中
得霧枝，piro水果隻，春梅，女僕

呢隻我都覺塊臉怪怪地
應該個咀問題

個咀
成個裂口女咁 大到

深崎神點會唔啱

不過崩咗啫

即係減少少錢轉單俾人
你可以試下原價放先既

我覺得係影得大光個鼻消失咗所以怪咗少少啫

令我諗起batman Joker 個口

屌佢個嘴好似姜餅人

深崎神始終係
可脫囡囡做得比較認真
我未見過佢嘅castoff會崩
Skytube

光得濟無影到佢個鼻同臉紅渣

我淨係𥄫實隻女正神

女武神

咲夜

延期.....
6月

咁依隻囉

More

係我就幫佢除咗保鮮紙先

佢又唔貼多幾張
咩都睇唔到

不配做樓主

血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板血小板

好想追返呢隻，但見amazon成32000yen

重要既係愛，唔係錢
錢無左可以再搵
女無左就係無左

FB 見有人放緊$1800

花咲個造型（屁股堅正

補充多句 ：
女=二次元啲女

3D建模?咩黎

三次元啲女 就算啦
又拜金又平胸

第一隻好撚淫

布拉達曼特
FGO數到最近覺得好エロ嘅新角色就覺得係佢同伽摩

grizzrypanda黎緊出既gk

carousell 有隻1500

唔好自言自語啦ching

補充上一句啫
佢哋係雞

睇人中伏